#+TITLE: Bibliografía de Contenidos

* Nivel 1: Procesamiento de Información en GnuLinux con la Terminal

** Lógica proposicional y conjuntos

- Introducción a las matemáticas finitas. J. G. Kemeny, Snell, Thompson.. Compañía Editorial Continental

- Apuntes de Algebra Lineal, DIM Uchile v 2019.

